第六大訴求，廢除丁權，發展元朗土地，放棄明日大嶼！！

香港最大的毒瘤，就係啲所謂鄉紳。希望義士提出此案。

咁愛國，就唔好保留清朝律條，學中共土地解革，解放鄉公所，䆁放土地！唔洗明日大嶼！！！

就依足中共嗰套，解放佢老母元朗鄉下佬！

推 要起番大灣區起

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓